支那小學外有成年蝗當街亂砍 17幼蝗受傷

中國河北唐山光華道小學附近，今日下午傳出有男子當街亂砍小學生，17名受傷學生被全部送院救治，沒有生命危險。

警方通報指，今日下午1時26分許，唐山光華道小學附近發生砍人案，54歲嫌犯崔振江已被警方控制，區委、區政府迅速啟動應急預案，領導第一時間趕到現場。目前案件正由警方偵辦中，尚未知崔男行兇的原因。

現場影片所見，光華道小學正門外，該處已被圍起封鎖，附近不少市民圍觀；至少有一名學生躺在病床上，疑似是嫌犯的中年男子則被當場制服，其雙手及地上染有大量血跡。

良心發現既成年蝗

唔比下一代再危害地球

垃圾
根本不值一提
冇人死

抵

刀手渣ga，一個都殺唔死

醫院：有17個傷者，發達了

片呢？

支那甩咗個頭都叫輕傷，炸開斬到十八碌叫重傷，有背景重要報保險先叫死亡

諗起中國反駁美國人權報告，
話美國有槍擊案，所以美國冇人權

BTW，中國從來都冇發現過，
一定係有外國勢力界入或者惡意作新聞

把刀假架